有幾多連登仔食開TamJai SamGor Mixian

或者TamJai Yunnan Mixian

TamJai Udon

食開法國餐廳Café de Coral

米亂幫人改名
譚仔 官方英文系Mixianlor

是咪譚仔阿姐口音？